提議星期一發起擺搭地鐵運動

屌佢個地鐵，得閒就玩封站，鬼知佢幾時封呀。太唔安全啦，穩陣起見，星期一返工梗係搭巴士啦係咪先

落咁大雨 明顯少好多人出 都去站，係咪on9。

*封